轉台一問

最近cmhk個$98無限數據就快到期，諗緊好無轉台，但自己本身唔太熟哩方面，上黎求下意見

本身對上網速度要求無乜，最想要係有無限數據

有無巴打有推介定垃圾cmhk哩個plan先最岩我